本土派英裔香港人教你如何完美KO搞連儂牆既外國支那人

Richard Scotford

Here’s what I’d do with the commie students blocking Lennon Walls in Australia.
對住班係澳洲搞連儂牆既支那賤種我會咁做。

Video them and engage them in a historical discussion on the fucked up bloody history of CCP.
片就照錄，然後瘋狂講文革，大躍進，六四。

They aren’t going to participate in that convo. But it will be a good opportunity to show what dumbasses they are.
佢地一定唔會show你，但一唔show你就證明佢地幾咁無知同戇鳩。

Then upload those videos to the net and Hong Kongers can make that shit go viral.
跟手放你youtube連登推到比全世界瘋狂恥笑班賤種。

On99 幾中二病先諗到呢d野
直接屌鳩佢啦
嚇鳩佢會比人起底去參軍

佢話比你聽佢點做姐
唔洗一定跟

8月5 齊罷工

push